係屋企門口發現左張卡片

是咁的, 就係兩個星期前既朝早我老豆因為個頭勁暈, 所以 call左白車入左醫院 個陣我重返緊工。 我一聽到呢個消息即刻飛的去醫院睇下佢咩事, 而醫生話係因為血壓突然間唔穩定同標高, 所以先會頭暈, 最後好彩無事返左屋企。因為佢已經接近70歲又定期要食血壓藥, 所以其實由上年已經開始擔心d病痛會開始黎搵佢。

咁過幾日之後係星期日假期, 咁我就下晝約左朋友出去玩啦 而我爸爸媽媽都同樣約左唔同人出去食飯佢地就前後腳走, 而我就最後一個人出門既。 咁就係我開閘既時候見到地下有張卡片既野, 我8掛之下諗住拎起佢, 睇完之後個心離左一離, 因為上面係寫住臨床腫瘤科專科醫生。我當堂呆左咁原地企左係度一陣, 然後諗都無諗就自己收埋左佢, 等我有時間先再研究。本身諗住安慰自己有機會係隔離單位跌左, 但係醒起佢地上個月已經搬走左, 宜家隔離又無人住, 又斷估唔會係個d大廈清潔阿姐跌既。最後我無理到同埋想逃避一陣, 等我有勇氣先去面對。我好希望我只係諗多左 但因為屋企兩老都已經上左年紀, 老豆又就黎70 阿媽就60中 而我呀媽佢飲食好唔健康成日勸佢唔好食咁多零食佢都硬係唔聽, 近呢幾年重成日發惡夢發到尖叫。

就係岩岩我先股起勇氣去拎返張卡片出黎望左成晚唔知點算好, 我真係好擔心佢地會有事攪到呢幾日都無咩心情同勁差。 好想偷偷地係佢地唔知既情況下check下佢地個電話record睇下會唔會有卡片既電話號碼係度, 但一諗到真係有既話我真係唔知點算好, 我覺得自己會支持唔住。 由細到大佢地都好錫我, 好想將最好既野比晒我。 雖然重未真係有證據証明張野係佢地, 但係一諗如果佢地真係中左招既話, 我就會頂唔順, 成個日都可能會崩潰。我會想同佢地交換, 寧願中招個個係自己, 都唔想睇到佢地咁辛苦既樣, 只要一諗起佢地係病床上既樣, 我就會好想喊, 但無奈係喊唔出。我重好想佢地有機會睇到我第日既成就。

直到呢刻我都係好無助唔知點算好, 想瞓但又瞓唔著, 想check佢地電話但又無呢個勇氣去面對。 好希望一切都只係我自己妄想出黎, 全部都係假。

直接問啦好嗎，估乜鳩

唔好忘記你屋企重有個人，可能係佢有腫瘤

無勇氣去問同埋問唔出口
因為見佢地係我面前都係做到好開心咁既樣

如果係既話真係希望有個個係我而唔係佢地

唔問你唔會安落架拉
如果係真既 你就陪佢地多啲 你自己知要點做既

醫生唔會話你知病人病情架喎
cancer如果早發現早醫都幾高機會好返

你遲早都要面對

唔知點樣開口問好 佢地係我面前係心容滿面

我知佢地係唔會透露。。。所以我只係想睇下老豆或者阿媽電話睇下有無同醫生既對話記錄 有既話就知咩事

樓主 一定要珍惜眼前人

我屋企呢邊都唔係太好 家父有糖尿 家母有甲狀腺癌
但講緊佢哋都只不過係5字頭
你叫我點樣面對前面條路

婉轉啲套下料 佢地唔講就直接問
早啲知道咩事好啲 遲啲萬一真係出左事 你都可以同e生講佢咩病同埋唔會阻慢救援呀

問啦。未必有事,我姐夫個 阿嫲九十幾做手術仲識行識走。

自從拎完張卡片 宜家夜晚先多左返屋企食飯

過幾日會試下。。。

咁晒利既你阿嫲

早d 面對問題話唔定仲有得救呢

屋企人有事，你係應該主動承擔去安慰支持有病個位下哇？
而家講到好似想佢地氹番你咁，你呢d咩仔女黎架？

咁當然我緊係知道如果佢地真係有事既話我都會識得做, 亦都無話過要佢地氹返。但因為宜家重係未知數, 我只係擔心佢地真係會有事 但又唔想同身邊d朋友講 所以先想上黎講下

同佢哋講你近來join咗個保險family plan，一齊去做個深入身體檢查⋯ 跟住你識做啦！

睇開啲